TVB新聞部涉逾萬宗投訴 通訊局審議個案後全不成立

反修例風波引發的示威浪潮持續近6個月。無綫電視新聞相關報道多次被網民批評。據了解，無綫電視新聞及資訊部總監袁志偉昨日（29日）向新聞部發短函指，自6月開始「修例事件」以來，新聞部有數以千計投訴，經過通訊局調查及研究後，「所有投訴都不成立」。

據通訊事務管理局昨日（29日）公布，與近期社會事件相關的廣播素材投訴，共接獲逾2.8萬宗投訴，最新審理了4宗個案，當中3宗來自無綫電視新聞報道，涉及逾1.25萬宗投訴，包括指報道6月12日金鐘衝突時偏袒政府、延報6月15日一名示威者在金鐘墮下；部分投訴無綫報道刪去示威者襲警畫面；有403宗投訴指8月12日有主播將「警員」讀成「警犬」。有關個案全部不成立。

通訊事務管理局一樣要死全家

政府邊度夠膽搞支共喉舌吖

有403宗投訴指8月12日有主播將「警員」讀成「警犬」。有關個案全部不成立

呢個都唔成立

入面應該有藍屍投訴嘅嘢都俾佢reject ,真係condom黎

有403宗投訴指8月12日有主播將「警員」讀成「警犬」

笑撚咗

【每日任務@】
💎YOOV雲端💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

好地地一間新公司，做咩咁睇唔開走去贊助TVB呢～🤷 #YOOV
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

投拆『咬耳仔』講成為『耳仔跌下』都不成立 ?!

呢個好似係當時環境有人咁樣講？
要睇返條片先

笑死

Push

垃圾

因為真係狗。

有人講就係真？
咁樣做咩新聞

屌，唔記得推

全部政府部門都係政治工具